而家啲小學數好屈機

我淨係砌到0.3同6.30
求各位ching教下

個答案係D但係點解

30.6*6.03

返小學啦你

識睇題目未

分別組成啊
即係最大既一位小數=60.3
最少既兩位小數=3.06
學識睇題目先啦盲

最細嘅一位小數唔係0.3咩

小數0尾唔係有效數字 除非round咗

用以上卡片組成

唔該清

我都睇錯
30.6 同6.03先岩
自膠

D

老師評語：粗心大意，未睇清楚題目。

03.6
6.30

C

B, 自膠

中文黎嫁？點解個個字都識，但睇唔明

.036

語癌

睇慣英文，唔識

見到個post, 咁多人計錯， 真心笑左